開咗cam

比人見到我素顏個樣
含撚了

男人老狗化咩妝

我絲黎

有鳩絲

你信唔信有巴打見到會打曬飛機

見到素顏仲打飛機？

想睇